男仔係咪都係好心計...

識好多仔都心計過女人